【附全文】網瘋傳自稱曾做臥底巴打分享抗爭睇法

未FC 請謹慎參考
全文：
借朋友account post
以下是一位twitter網友 @waisingrin 連續觀看5小時8.11所有事件影片後，對此次運動嘅觀察。
佢話以前係臥底，2014年雨傘嘅時候曾經係我哋嘅同伴。信唔信就大家決定，不過以下係佢嘅建議。

原link:
以下係翻譯:

– 示威者正漸漸感到自滿，傲慢令佢地覺得香港警察全部都係傻仔同好蠢。係現場，示威者多次嘗試用過往幾星期取得過成功嘅招數。但事實上香港警察根本一啲都唔蠢。

– 過去一個月，香港警察正不斷滲透示威者群組。混入人群搞事嘅鬼由6.12已經開始，尤其係攻佔立法會中，掟磚、用籠車撞入立法會，汽油彈等等事件極其可疑。哩啲人並唔係你嘅同伴。

– 示威者需要假定，所有telegram網絡由第二星期公海谷主被捕開始，已經被滲透。由果刻開始嘅所有示威都有大量臥底參與示威活動。過往所有可靠嘅渠道都不能再信。方仲賢同國泰女職員被捕就係最佳證明。

– 浸大學生會會長身分好明顯地令佢成為示威者網絡中嘅社交節點，果位國泰女職員都好可能係一個社交節點，因此佢哋好可能係冇遮面嘅時候被人點咗相。你張SIM卡同你電話嘅IMEI號碼就係你嘅身分證明，警察係能夠將哩兩樣嘢連結去你塊面。因此，所有潛在嘅社交節點都必須警惕。香港警察已經知道你係邊個，無論你著咩衫，點遮面都好。

– 今日（8.11）警察首次係示威人群中使用臥底。我首先係大埔見到有人係戴住粉紅色防毒面罩，然後係警察入面見到戴粉紅色帽嘅人。一開始我仲諗緊係咩事，之後先醒覺哩啲記認係用黎避免啲臥底俾人射中。哩個咁明顯嘅現象居然冇人講，令我更加確信示威者已經太過自滿安逸。

– 宜家哩刻，示威者要做嘅係低調，諗辦法收復失地。

1. 需要用方法辨認人群中嘅臥底警員

2. 需要delete所有可疑嘅tg聯絡人。最好直接鏟曬成個tg account重新建立過啲connection，三人為一組，方便控制及剷除。

3. 需要練習斷網，除咗需要聯絡時暫時開返網之外，要熄機。

4. 任何曾經安裝過wechat嘅手機，必須reset或者換過部新。

5. 買太空卡，要係外國買，最好係非洲或印度。
6. 要假定警察情報網已經有曬你地嘅電話number以及IMEI號碼。如果有錢最好直接買部新電話俾上面提過嘅三人小組組長用。哩個係被滲透網絡時需要付出嘅代價。

– 如果示威者繼續唔做以上嘅嘢，所有社交節點將會被拘捕，哩場運動將會潰散。維持對政權嘅壓力並唔係大家想像中咁有價值。相反，確保運動可以生存，同埋參與嘅社交領袖完好先係最重要。

– 對付白衫藍衫哩啲僱傭兵，千祈唔可以手軟。有幾狠打幾狠，必須令佢地驚咗示威者（因為佢地都係收錢做嘢唔會搵命搏），最好打斷埋骨。

– 對於乘搭地鐵，一定要極度小心，特別係宜家好多時成車300幾個全裝示威者搭同一列車。遲早警察可以要求港鐵將載滿示威者嘅列車駛去車廠再搵防暴圍。搭地鐵散水去第二個站再聚哩招已經用得太多次唔可以再濫用。

– 電話擺係腳，唔好擺褲袋。

– 香港警察可能好攰，但大陸派落黎嘅人仲有好多體力去追逐示威者，唔好諗住啲防暴跑唔過你地。
– 唔好再假定警察只會係8PM後先all out。假定情況：一班示威者係日光日白圍緊一間警署，當示威者以為圍住咗嘅時候，全部防暴一齊出動圍曬所有逃生路線。圍警署係誘餌黎。

– 之後我會再update，但依家示威者要做嘅係重整旗鼓，用兩三個星期剷除曬所有鬼。
– 唔好再認為民陣係可信任。佢地已經好長時間冇再舉行任何遊行。

– 仲有，一定有唔少現場記者係臥底警察扮成。分辨完佢地係咩人之後記住避開佢地。

保持理智思考 切勿盲目盡信 不過要當機立斷剷除臥底

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

自推十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1